裝洗衣機師傅真係求撚其

裝完部洗衣機，就走左。
後來洗衣漏水漏到成地都係。
要我執手尾

當呢度mewe?

早排先買完洗衣機自己裝
自己裝都係幾個字時間，排水 入水，防鼠板同埋搬入去
慳反幾舊裝工費

第一時間當然係上連登開post

$180啫，諗住俾小鋪賺下。點知係代理師傅幫你裝。旱知自己裝

早

幫你洗埋衫煮埋飯好唔好

拉得

你開水洗衫更係漏水啦，你有冇常識架你？

人生第一次買洗衣機

條喉漏水，你識唔識架？

你都戇撚鳩
俾完錢做唔好 我俾錢佢做乜鳩

自己裝無咁嬲啦

買左去水喉，大轉細頭自己改

倒湧10個有9個都係咁架啦唔關師傅事

係，好普遍嘅現象

自膠
睇錯左裝完成地水唔幫樓主拖地

原諒你

好

試過Samsung 洗衣機，個Samsung 師傅上黎裝機，推爆左我條去水管，死口唔認，要我揾裝修佬整過

Samsung仲好意思打黎問服務質素全部0分

我舊個部係三星機，壞左諗住自己維修，用專用工具都難拆到pk 最後放棄買過部新機

屋企部洗衣機腳唔平，搵野攝住，但一高速轉就好似地震咁

正路裝完會幫你試機
當時無事咩

你痾緊尿嗰時 會唔會話自己漏緊水

用咩攝啊？

冇試就走左啦

好似師傅裝個時會幫你睇係咩水平

有機會去水喉條PVC膠管唔夠長
我就係咁,個裝機師父整到西咁短,搞到有時會倒湧d水出黎
我自己去整返條長D既膠管即刻無事

我個CASE 係成日塞, 去水去得唔夠快
要KEEP 住通, 買個打氣果D bump, bump 幾下搞掂

其實聽下聲就知，如果條喉塞左d聲係唔同
倒湧不外乎都係呢兩個原因

倒湧自己買條彈弓通啦

我前幾個月買個師父用埋平水尺去平衡返部機
因為地台有D 斜 自己都唔覺
個師父斬幾好

師傅係咁架啦求撚其洗手收錢
係認真就唔會做師傅咁低賤嘅工啦

洗衣機師傅出現了